認真一問 李氏力場

話說李大爺退左休，個李氏力場仲存唔存在呢？

就黎到打風既季節，番工好攰想放假